有無人瘋狂短炒美股

用ft 晚晚炒啲大股 幾豪上落
都叫做晚晚執到一千

嘩牛市股神

勁！請問幾多本錢？ 🤣

熊都得架 佢唔會直線向下 都會上下chok

玩short call 每晚執10k鎂 好大風險但好刺激

一個唔覺意short著啲GME咁嘅股點算

李佛摩再世

留名學嘢

每晚

廢j hkd

唔好返工 全職炒 浪費左你既才能,,,

少年股神又出現

你應該好快會消失左
財經台真係見唔少呢D贏一兩個月以為贏全世界既人
咩程式交易呀,捉爆升股呀
一年後仲存在先講

返工對沖

利申 我係想交流學野咋

你唸下tesla 830 to 840 你捉到5蚊波幅都幾百蚊

贏粒糖輸間廠係你呢啲。

頂，以為自己無端端開左個咁嘅post

你諗下Tesla 500 SH to 840 都幾皮野

買得幾萬 呢啲優質股咪當長揸唔得咩🥺

就係無咁叻 但咁又執到少少零用錢

有冇心得？

FT 入錢係咪電匯入？

如果買完即跌呢？

有朋友同你一樣
一個月上上落落執到兩三萬
當出多份糧

用穩定收入去諗就錯哂

所以每個trade都要plan好set好止賺止蝕預算...
短炒唔好諗住坐
用profit finance risk... 等等

最緊要係紀律

真，價值投資先會笑到最後
但短炒係有空間，特別係細價股
最緊要明自己點解會成功，個市咁旺緊係跟住炒

你fd都係手動？
唸緊點令自己進步

咁如果捉錯路跌5蚊你又止唔止賺？

但點分析佢長遠會升 都係段估姐
我會有7成係長揸 平均成本咁入
一舊錢係淨係出出入入

都話一注幾萬蚊 揸下有咩所謂
賺到當好數既心態

我完全當賺到當好彩
但事實佢就算大跌 佢每晚總係有彈上彈落既時候 係賺呢啲姐

share來學下野

咁點解賺既時候又唔當揸多陣
輸先揸多陣

經典既止賺唔止蝕

冇衝突，你呢種係buy and hold+dollar averaging，隻股長升係唔洗怕股災。
但短炒係day trade/ swing trade, 大家各有長短處咁解
冇話唔可以2種都玩，但要分清楚囉，我見d人根本冇個strategy係清楚明白自己玩緊咩，話短炒但爆唔郁跌返又坐貨唔肯止蝕，d錢輸哂機會成本，為乜

同埋短炒都係賭錢，要認

其實swing trade 注碼控制得好 + 而家大牛市，真係易玩好多
特別係細價股

咁短炒可以點再提升技術
宜家只係手動set盤同盡量係當日波幅底同中間出入 好似勝算大啲咁

一日執一千，一個月都兩萬幾，仲返工做咩，全職炒多啲時間研究，你應該可以賺到更多，支持

Call

笑死 牛市股神

之前試過一次了
輸一次嘅錢等如之前贏嗰啲
仲要倒蝕唔好搞咁多都係SH算

股咩9呀 賺咁少 想學野咋

玩A股啦。通常幾日波動就有20-50%

收皮喇少年股神

我本身都諗住咁，
但係預錯range係840-860
係845入咗坐緊

呢排咁多on9 P牌仔

你見識少唔怪你

short call 到價既話接貨再爆升
一樣賺 只係賺少左渣嘛

真，賺完得咁少又唔會套現，咪又係隊番入去再賭，當90%贏你推多次都得番81%

幾多本

連登第一高頻交易員

Short call要交貨

樓主好勁

當人人都以為自己係股神既時候，你就要走

樓主又潛了你問傻散呢個問題，叫人點答

你計左手續費未

都話有7成係長遠投資
拎啲錢短炒下咋

幾豪usd一個交易

我記錯 SOR 未試過 short call/put
但如果佢有貨既話我諗最多都係賺少左?

可能佢係covered call

咁點解唔止蝕？人地長線投資係賺緊先咁講，你呢個叫坐貨

如果我一注係幾萬，隻股又係apple個啲，我當入左一注平均成本🤔 反正呢啲股好易又升返

無倉睇既？

佢話short call 一晚收成10k USD
你諗下佢開咗幾多張short call
用QQQ做例子
用2星期後 近價 價外嘅的QQQ去short call
要收到10K USD期金佢大約要做12張
如果正股升到價
佢要有 39k USD (大約300萬 HKD)嘅QQQ嘅貨出俾人
唔夠貨就要係市場即時買貨還俾對家
佢話佢仲要每晚咁做喎

有 但係唔敢玩多
暫時都保持到一晚10% 但係我個本得1萬🤣

勁喎 你點操作法

細價股真係可以咁玩, 好景係執到幾千
牛市熊市都可以咁做
不過要好大壓力, 好費精神。
仲要未必次次賺得多

熊市你可以賣空啲大股佢嫁...